<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">AA3_App_Companion</string>
    <string name="email">Correo Electrónico</string>
    <string name="username">Usuario</string>
    <string name="passwrod">Contraseña</string>
    <string name="repeat_passwrod">Repite Contraseña</string>
    <string name="login">Entra</string>
    <string name="register_text">Registrate Ahora</string>
    <string name="register">Registrate</string>
    <string name="attribute">Puntos de atributo</string>
    <string name="hp">Vigor</string>
    <string name="fb">Mente</string>
    <string name="endurance">Stamina</string>
    <string name="strenght">Fuerza</string>
    <string name="dexterity">Destreza</string>
    <string name="intelligence">Inteligencia</string>
    <string name="faith">Fe</string>
    <string name="arcane">Arcano</string>
    <string name="pergamine">Pergamino</string>
    <string name="boss">Jefe</string>
    <string name="armor">Armadura</string>
    <string name="weapon">Arma</string>
    <string name="talismane">Talisman</string>
    <string name="boltdrakeTalisman">Talismán Boltdrake</string>
    <string name="boltdrakeEffect">Reduce El Daño De Electricidad en un 13%</string>
    <string name="boltdrakeDescription">Talismán que representa un drago antiguo amarillo</string>
    <string name="erdtreeFavorTalisman">Favor del Árbol Aureo</string>
    <string name="erdtreeFavorEffect">Aumenta ligeramente el HP máximo, la resistencia y la carga del equipo</string>
    <string name="erdtreeFavorDescription">Un talismán que representa una bendición especial del Árbol Aureo.</string>
    <string name="roarMedallionTalisman">Medallón del rugido</string>
    <string name="roarMedallionEffect">Mejora los rugidos y los ataques de aliento</string>
    <string name="roarMedallionDescription">Un medallón de bronce que representa un gigante rugiente. Mejora los rugidos y los ataques de aliento</string>
    <string name="flamedrakeTalisman">Talismán de dragón de fuego</string>
    <string name="flamedrakeEffect">Aumenta la negación de daños por incendio.</string>
    <string name="flamedrakeDescription">Talismán que representa un dragón antiguo rojo. Aumenta la negación de daños por incendio</string>
    <string name="arrowTalisman">Talismán de alcance de flecha</string>
    <string name="arrowEffect">Aumenta el alcance efectivo del arco</string>
    <string name="arrowDescription">Un talismán que representa tres flechas. Llevado por cazadores de bestias</string>
    <string name="branchswordTalisman">Espada rama de plumas azules</string>
    <string name="branchswordEffect">Aumenta la negación de daño para todo tipo de daño cuando HP está por debajo del 20%</string>
    <string name="branchswordDescription">Un talismán adornado con plumas azules, que alguna vez se usó en antiguos rituales de muerte</string>
    <string name="assassinTalisman">Daga carmesí asesina</string>
    <string name="assassinEffect">Los golpes críticos restauran HP</string>
    <string name="assassinDescription">Una daga de asesino, deforme y teñida de carmesí. Los golpes críticos restauran HP</string>
    <string name="hammerTalisman">Talismán de martillo</string>
    <string name="hammerEffect">Mejora los ataques reductores de resistencia contra bloqueadores</string>
    <string name="hammerDescription">Un talismán que representa un martillo y un caballero. Mejora los ataques que reducen la resistencia contra un oponente que bloquea</string>
    <string name="axeTalisman">Talismán de hacha</string>
    <string name="axeEffect">Mejora los ataques de carga</string>
    <string name="axeDescription">Un talismán que representa un hacha y un guerrero. Mejora los ataques de carga</string>
    <string name="turtleTalisman">Talismán de tortuga verde</string>
    <string name="turtleEffect">Aumenta la velocidad de recuperación de la resistencia</string>
    <string name="turtleDescription">Un talismán con forma de tortuga verde. Aumenta la velocidad de recuperación de la resistencia</string>
    <string name="dancerTalisman">Encanto de la Bailarina Azul</string>
    <string name="dancerEffect">Aumenta el poder de ataque con una menor carga de equipo</string>
    <string name="dancerDescription">Muñeco de tela que representa a una bailarina vestida de azul. Una antigua reliquia de algún tipo</string>
    <string name="curvedTalisman">Talismán de espada curva</string>
    <string name="curvedEffect">Mejora los contadores de guardia</string>
    <string name="curvedDescription">Un talismán que representa una espada curva y un espadachín</string>
    <string name="dragonfirename">Fuego de dragón</string>
    <string name="dragonfireType">Conjuro</string>
    <string name="dragonfireDescription">Transforma al lanzador en un dragón para escupir aliento de fuego. La carga extiende la duración</string>
    <string name="tailname">Aspectos del Crisol: Cola</string>
    <string name="tailType">Conjuro</string>
    <string name="tailDescription">Crea una cola flexible que barre a los enemigos antes que el taumaturgo. La carga mejora la potencia</string>
    <string name="mawname">Faucedraco</string>
    <string name="mawType">Conjuro</string>
    <string name="mawDescription">Transforma al lanzador en un dragón para morder a los enemigos que se le presenten</string>
    <string name="clawname">Garra de dragón</string>
    <string name="clawType">Conjuro</string>
    <string name="clawDescription">Transforma al lanzador en un dragón para atravesar a los enemigos con garras de dragón. Permite un ataque de seguimiento</string>
    <string name="scarabname">Escarabajo de ceniza de guerra</string>
    <string name="scarabDescription">Escarabajo gris usado directamente en la cabeza. Estos escarabajos lanzan montones de cenizas de guerra durante su labor</string>
    <string name="pumpkinname">Yelmo de calabaza</string>
    <string name="pumpkinDescription">Un yelmo ovalado lo suficientemente grande como para cubrir cualquier cabeza. Muy pesado y muy duro</string>
    <string name="scaledname">Yelmo escalado</string>
    <string name="scaledDescription">Yelmo usado por el viejo caballero Istvan. El metal corroído está reforzado con escamas duras como una roca, lo que lo hace muy eficaz contra ataques no físicos</string>
    <string name="commondname">Diadema plebeya</string>
    <string name="commonDescription">Una diadema que sujeta la tela en su lugar. Ropa estándar para los plebeyos de las Tierras Intermedias</string>
    <string name="bluedname">Capucha de tela azul</string>
    <string name="blueDescription">Capucha de guerrero nómada. El color azul de su tejido simboliza aguas vivas, tan fluidas y fluyentes como la espada en la mano de su portador</string>
    <string name="twinname">Yelmo hermanado</string>
    <string name="twinDescription">Los dos conocidos como D son gemelos inseparables. Son dos cuerpos y dos mentes, pero una sola alma. Ni una sola vez están juntos; ni una palabra se hablan el uno al otro</string>
    <string name="catname">Cabeza de diablillo (gato)</string>
    <string name="catDescription">Cubierta para la cabeza hecha de la cabeza prácticamente inalterada de un gólem travieso</string>
    <string name="sagename">Capucha de salvia</string>
    <string name="sageDescription">Una capucha puntiaguda de color burdeos. Atuendo de los sabios que eran considerados heréticos</string>
    <string name="daggername">Daga</string>
    <string name="daggerDescription">Una daga estándar con hoja recta</string>
    <string name="halbertname">Alabarda Dorada</string>
    <string name="halbertDescription">Alabarda pesada forjada en oro. Manejado por la Orden de los Árboles Centinelas, caballeros fuertemente equipados. Inflige daño sagrado</string>
    <string name="reduvianame">Reduvia</string>
    <string name="reduviaDescription">Daga dentada con una distintiva hoja curva. Utilizado por los nobles sirvientes del Señor de la Sangre</string>
    <string name="steelname">Daga de acero Erd</string>
    <string name="steelDescription">Una daga de acero con una cresta de hierba grabada en su hoja. Llevado por la realeza de Erdtree para defensa propia en tiempos de paz</string>
    <string name="fangname">Colmillo de sabueso</string>
    <string name="fangDescription">Gran espada curva con una hoja suavemente ondulada empuñada por Bloodhound Knights</string>
    <string name="estocname">Estoque</string>
    <string name="estocDescription">Gran espada perforadora con un borde largo y duro que también es capaz de cortar ataques</string>
    <string name="pickname">Pico de guerra</string>
    <string name="pickDescription">Gran martillo con un pico duro y saliente. Un pico diseñado para el combate, en esencia</string>
    <string name="greataxename">Gran hacha</string>
    <string name="greataxeDescription">Gran hacha parecida a un enorme trozo de hierro. Reconocida como el arma preferida de los jefes de las tierras baldías</string>
    <string name="uchigatananame">Uchigatana</string>
    <string name="uchigatanaDescription">Una katana con una hoja larga y curva de un solo filo. Un arma única empuñada por los samuráis de la Tierra de los Juncos</string>
    <string name="shirname">Shamshir</string>
    <string name="shirDescription">Espada curva de hoja fina y de amplia longitud. De peso ligero a pesar de su mayor tamaño, sus ataques cortantes se suceden rápidamente</string>
    <string name="spearname">Lanza corta</string>
    <string name="spearDescription">Una lanza extremadamente sencilla y de peso modesto</string>
    <string name="longspearname">Lanza</string>
    <string name="longspearDescription">Arma compuesta por una hoja unida a un eje largo</string>
    <string name="greatswordname">Gran espada juramentada</string>
    <string name="greatswordDescription">Espada recta bien elaborada con un diseño ilustre, empuñada por soldados regulares del ejército de un señor</string>
    <string name="falchionname">Falchion</string>
    <string name="falchionDescription">Una espada curva con una hoja de un solo lado. Realiza ataques cortantes con su hoja afilada, pero es ineficaz contra armaduras gruesas y pieles cubiertas de escamas duras</string>
    <string name="battlehammername">Martillo de batalla</string>
    <string name="battlehammerDescription">Gran martillo de hierro diseñado para el combate de gladiadores. Usado por duelistas que fueron exiliados del coliseo</string>
    <string name="bowname">Gran arco del Erdtree</string>
    <string name="bowDescription">Gran arco con estilo Erdtree. En la antigüedad, cuando la fe y la batalla iban de la mano, esta arma se creó junto con la Gran Flecha Dorada</string>
    <string name="Int">Int</string>
    <string name="Faith">FTH</string>
    <string name="Arcane">ARC</string>
    <string name="STD">STD</string>
    <string name="STR">STR</string>
    <string name="PRC">PRC</string>
    <string name="SLS">SLS</string>
    <string name="MGC">MGC</string>
    <string name="FRE">FRE</string>
    <string name="LGT">LGT</string>
    <string name="HLY">HLY</string>
    <string name="PHS">PHS</string>
    <string name="CRT">CRT</string>
    <string name="Upload">Sube Imagen</string>
    <string name="Take">Tome Imagen</string>
    <string name="logOut">Cerrar Sesion</string>
</resources>